屌奶星！2和b勁撚到...

1助攻，1間接助攻

今季咁快1g3a了
勁過傻鳩72m Pepe

樓豬on9

今年金球獎熱門

樓主超𠹌勁

搵食行遠啲啦 屌你老帽

頭先James入波慶祝唔指2和b
其實佢果下先靚

笑咗

放iwobi真係好錯

ching好識波

james忌材

樓主等咗一年終於開到post

有得出場已經好難得

#5比人del佐 唔係回緊你

講咩

垃圾嚟

佢開左個抄抄登叫人過去
咁啱佢叫老帽咪屌下

平時唔見連狗做野咁快 一損害佢利益就即bam

5會左

唔算啦
你日日吹奏熱民都未俾人del

死連狗係咁，bam成人台留tg勁快

都冇損害佢利益，死熱狗點吹奏都冇人投嫁啦